# factorIT-Challenge
Desafio tecnico de Factor IT

### `npm start`

Para correr el front de la aplicacion.\
Abrir [http://localhost:3000](http://localhost:3000) para ver en el navegador.

Para el Back hacer run de la aplicacion desde el main de la clase FactorItChallengeApplication
